{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"I meow and love to play. I like to chase string all day. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"M√µned arvavad, et mustad toovad halba √µnne"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"I bark and wag my tail. I love to fetch and never fail. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis m√§ngida."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"I say 'Moo' and give you milk. I like to eat grass. What am I?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"M√µni paneb mulle kella kaela √ºmber."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"I quack and swim in the pond. My babies are fluffy. What am I?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Ô∏è Vihma vastu pole mul midagi!"},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Hane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"I have a long trunk and big ears. I love peanuts. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"I hop around and love to eat carrots. I have long ears and a twitching nose. What am I?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Olen tuntud oma koheva saba poolest."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aedvilju."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"I roar and have a big mane. I am the king of the jungle. What am I?","hints":[{"text":"Olen tuntud kui d≈æungli kuningas"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"I slither and hiss and have no legs. What am I?","hints":[{"text":"Valasin oma naha"},{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"V√µin elada d≈æunglis v√µi k√µrbes."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"I have black and white stripes and run fast. I look like a horse. What am I?","hints":[{"text":"Olen mustvalge."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"I'm a tall animal with a very long neck, eating leaves is how I stay alive. What am I?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine piiks piiks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane, sinine v√µi kollane."},{"text":"Ma v√µin sind ja su peret kanda."},{"text":"Peatun peatumism√§rguannetel."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan sul √ºle j√§rve minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"V√µib-olla oleks vaja aerusid, et mind minema ajada."},{"text":"üòÄ Ma v√µin olla suur v√µi v√§ike, purjede v√µi mootoriga."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja v√µin sind viia kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga k√µrgele."},{"text":"Minu sees saab reisida erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Reisin radadel ja saan korraga palju inimesi kaasas kanda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen \"choo choo\" h√§√§lt."},{"text":"Jooksen metallr√∂√∂bastel."},{"text":"Paljud inimesed s√µidavad minuga kooli v√µi t√∂√∂le."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Aitan vaid kahe ratta ja pedaaliga t√§naval √ºles-alla s√µita.","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama."},{"text":"Ô∏è Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."},{"text":"Mul v√µib olla kelluke, mida saab heliseda."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsi iga p√§ev kooli.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Lapsed ootavad mind √§√§rekivi juures."},{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on mootor ja v√µib v√§ga kiiresti vee peale minna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loon enda taha laine."},{"text":"Ma ei vaja liikumiseks tuult."},{"text":"Ô∏è Olen v√§iksem kui kruiisilaev, suurem kui kajakk."}],"options":[{"label":"Rowpaat","isCorrect":false},{"label":"Kiiruspaat","isCorrect":true},{"label":"Purjepaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan asju ja taga on suur voodi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen harjunud m√∂√∂blit liigutama."},{"text":"Mul on tihti t√∂√∂riistakast."},{"text":"Ma ei ole nii suur kui poolhaagis, vaid suurem kui auto."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Vanker","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan taevas ja v√µin v√§ga kiiresti ringi keerata ja vahel on mul ka k√µva sireen.","hints":[{"text":"Minu labad keerutavad peal ringi."},{"text":"Saan aidata inimesi, kes on haiget saanud."},{"text":"Ma ei vaja √µhkut√µusmiseks lennurada."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rakett","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"V√µtan inimesed linna alla ilma teid kasutamata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tihti palju peatusi maa all."},{"text":"Paljud inimesed s√µidavad minuga tipptunnil."},{"text":"V√µid kasutada kaarti, et leida minu peal oma tee."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Metroo","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}